# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-10 16:41+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config/settings.py:127
msgid "English"
msgstr ""

#: config/settings.py:128
msgid "Korean"
msgstr ""

#: config/settings.py:129
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: multiLanguage/utils.py:13
msgid "Welcome to my site."
msgstr "欢迎来到我的网站。"

#: multiLanguage/views.py:10
msgid "Please choose a language by looking at the camera."
msgstr "请看摄像头并选择语言。"

msgid "Information Desk"
msgstr "问讯台"

msgid "Selectable region"
msgstr "可选择区域"

msgid "number"
msgstr "号码"

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "region name"
msgstr "区域名称"

msgid "If the sentence displayed on the screen was not what you intended,"
msgstr "如果屏幕上显示的句子不是您想要的,"

msgid "look at the camera and use the sign word 'again'."
msgstr "请看摄像头并使用手势词'再来一次'。"

msgid "bus stop"
msgstr "公交车站"

msgid "Bus stop"
msgstr "公交车站"

msgid "Selectable bus stop"
msgstr "可选择公交车站"

msgid "Bus information"
msgstr "公交车信息"

msgid "To the last stop"
msgstr "到最后一站"

msgid "fare"
msgstr "车费"

msgid "Transport company"
msgstr "交通公司"

msgid "(contact information)"
msgstr "(联系方式)"

msgid "Please select your arrival stop."
msgstr "请选择您的到达站。"

msgid "Bus stop map"
msgstr "公交车站地图"

msgid "Bus Schedule"
msgstr "公交车时间表"

msgid "first bus"
msgstr "第一班车"

msgid "last bus"
msgstr "最后一班车"

msgid "Departure"
msgstr "出发"

msgid "Bus class"
msgstr "公交车类型"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Total seats"
msgstr "总座位"

msgid "Remaining seats"
msgstr "剩余座位"

msgid "Check the bus schedule."
msgstr "查看公交车时间表。"

msgid "Incheon Terminal 1"
msgstr "仁川1号航站楼"

msgid "Excellent Bus"
msgstr "优质公交车"

msgid "Please state the number of bus passengers."
msgstr "请告诉我们公交车乘客的人数。"

msgid "Common"
msgstr "普通"

msgid "Student"
msgstr "学生"

msgid "Child"
msgstr "儿童"

msgid "Check bus information"
msgstr "查看公交车信息"

msgid "Check bus information and fares"
msgstr "查看公交车信息和车费"

msgid "Please contact a counselor"
msgstr "请联系咨询员"

msgid "Please try sign language again"
msgstr "请再试一次手语"

msgid "The screen will close after 15s"
msgstr "屏幕将在15秒后关闭"

msgid "Please tell us the bus number"
msgstr "请告诉我们公交车号码"

msgid "Timetable closes after 30s"
msgstr "时间表在30秒后关闭"

msgid "Ticket refund precautions"
msgstr "退票注意事项"

msgid "Purchase ticket?"
msgstr "购买车票？"

msgid "If you do not have a ticket,"
msgstr "如果您没有车票,"

msgid  "please tell “No”."
msgstr "请告诉“不是”."

msgid "Purchase information"
msgstr "购买信息"

msgid "Seat number"
msgstr "座位号"

msgid "Arrival time"
msgstr "到达时间"

msgid "Bus number"
msgstr "公交车号码"

msgid "Check purchase information"
msgstr "查看购买信息"

msgid "HeadCount"
msgstr "人数"

msgid "Fare"
msgstr "车费"

msgid "Total fare"
msgstr "总车费"

# 지역
msgid "Seoul"
msgstr "首尔"

